特朗普警告將對反美國家削減援助

特朗普警告將對反美國家削減援助
5小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】聯合國大會將召開緊急會議，就反對美國承認耶路撒冷為以色列首都的特別決議案進行表決，美國總統特朗普在投票前夕，警告會對反對美國的成員國削減經濟援助。

特朗普周三在白宮主持內閣會議時批評，有些國家一邊收取美國經濟援助，但一邊支持反對美國的決議，強調美國不會再容忍被這國家佔便宜。

美國常駐聯合國代表黑利早前向聯合國其他成員國表示，美國可能會對投票支持反對承認耶路撒冷為以色列首都的國家採取行動，特朗普讚揚黑利準確地向聯合國表達了美國的立場。

黑利又說已收到特朗普指示，記下投反對美國的國家名單。